[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6192)

安安

3連

熱1:0

爛鳩熱10

熱刺帶波入場

樓主輸04

猩爺

熱狗

熱刺快到

黑腳

樓主開post 大家休息一天

柏林大波咸快入

紐論堡炸夠未

賀芬cup到未

我

熱狗即場角細

蒙彼上

熱狗勁到

兩場深盤秒入

Lkk goooooal

國米

10點正氣日?

撚半大

賀芬cup未

上盤日

Lkk勁能到

辛特快撚d入or比人入

國際米蘭1-0

撚倫堡炸夠角未,快鳩D4連啦屌

場場都咁快

快

唔敢再買 準備睇醫生

國米1:0

國米同熱刺鬥快？

屌又無即場角嘅

國米 熱9快到

秒goal唔好撚我半大呀

真，半1全1

國米CLS

兩場快撚到

你最好咪買

阿積士半細硬，兩隊都hea 踢

派錢波
唔敢買

再見

國米深盤唔敢買

Wt?!?!?

咁多秒入

啱啱先頂完摩哥

買左熱2x1 點頂

大波咸快撚D開大

佢贏夠

幫手買注烏雞fg

又唔出水

咩料 一開直播熱狗咁快入左嘅

呀特11.5細
富撚9.5細
熱 9.5細

中左派？

柏林聯訓醒未

阿積士入未

賀頂住

垃圾荷甲 1粒都無

撚硬

快大波啦辛特

真

究極重心
阿積士11.5s 10.5s 9.5s
唔中自貼裸照

Lm

切耳達入未呀

開對家派你$100

收檔啦 上年夠咁講 找數未

頭先好似有人話難得今日大波咸2.5咁高水

可以

千祈唔好唔記得阿狗曼城個場

紐倫堡快啲入

見財化水了，度左條2串1過關諗住買5皮摸門釘
分享比大家
重心
李斯特城 2.5B 串曼聯 2.5S
穩陣

傻嘅老4，幫我滾大佢

日後再派比我

大波咸GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賀cup

有冇所謂 希望中

賀芬goal

昂熱 2-0 朗斯

找咗呢條先啦 on9

dllm柏林聯

柏林聯 1-2 賀芬咸

PSV easy FG

昂熱半大

Goal

on9

燕豪芬最靚罰球

[black]反底啦[/black]

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❌✅
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❌✅
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭

開始轉運

3串1 3關全炒 又話回水既杜蛇

大波咸好波

第四關 ajax 盤

塔利克 0-2 莫斯科戴拿模

海登

阿積士人牆反而擋住龍門視線，企左係到

好彩買唔到戴綠帽對家

屌大波又差一粒

fake

好似有幾 快入

法甲最正氣呢隊 高水半大又成日開到

炸大波咸

蘭斯對左

niceeeeeeeeeee

又炸....

熱拿亞NG

屌越位
快入

冇人叫西甲
切耳入波快

辛特大波快

國米熱入多粒

羅連安特 0-1 聖伊天

熱2:0

買唔切格羅寧根細波
三連細了

$100 ➡️ $230 ➡️ ？

有冇人想幫我 $230 絕地反擊

西甲見到都唔開胃

？

傾靚到

熱狗有有咁勁

你老木極限角細日中伏,GG

差少少買咗般尼 有運

比人連追和都試過

King

真係2:0

佢出名弱智

22:00 大波夜

goal辛特大波

熱刺即場5.5球細收唔收到息？

同路，爸打

All in psv 主勝

齊贏

唔戰神卡唔知有冇

半大咁快手

1.64 太慢 想要注高水

買熱刺撚狗 nogoal先

國米繼續上

熱狗8.5s

應該穩陣

國米整多粒

辛特1場3個12碼

3:0先買啦

上次買熱就撚狗 屌那星

國米，烏雞 半大
10 1 100

lm

w

有

1

幫全黑留名

我了

屌死熱狗會唔會主其他架

辛特唔係紅左一定角大到 屌

上次派完俾全黑未贏過大錢

國米似撚半大

Lucas, bale, Kane, 老孫是旦一兩換落場後再買先穩

熱狗好勁 唔買

支持

烏甸fg

同潘狗贏頭場一樣

又只贏半

不了 你幫聾xxx留吧啦
我從來不乞 不過反正都係聾xxx/藍xx中

賀分no goal收錢

$200 絕地反擊
第一擊

廢倫天拿快入

紐倫堡好廢

都似

咪撚

原來切爾達都係廢

想知過關嬴半點計

d波已經唔識入了

咪贏半

頭場88

咪照過

賠率除一半囉

睇個勢似jump

你po出黎睇下

輸極都有最後注

半大真係⋯ 依2日買$100 1場都可以輸3千幾

不嬲過關贏半當輸

祝你中啦 啱啱見你幾條飛都秒針

手足們針得7788未

燕豪芬救左我

幫幫手 想$200絕地反擊

呢排個腦傻左

次次唔買5串6都斷一關

繼續呀

死了
尋晚拉素 列屍 一次過針5k

Ajax10.5b

熱刺7.5s

國米7.5s

費倫天拿fg

卡利快手大

呢兩隊同陸軍一樣 都要打靶

即場有咩好買

國米NG收住息先

費倫fg

我啱啱反左底 轉運

曼2.5S

熱主勝

陷家剷國米入未

你極力推薦

ok 收到 一陣推入去

我都係咁輸半大

國米入未

華拉goal

因為穩陣

高水半一又西一場

爽手半大

切爾達真係廢 唔好扮

已allin

比甲2.5b 有無同路

屌米

熱3:0

熱刺 3-0 般尼

熱3-0

熱狗勁能柒到!!!!!!!!!!!

3-0

GOALLLL

廢柴盧卡古 入波未

熱刺勁到

上盤頂完場

唔係咁都要輸阿

國米呢?

咁快3:0

國米撚半大

一齊入波爭咁遠

又刷分

有機 果然係波膽師

搬泥果種廢

國米你睇下人地熱狗屌你老母

熱刺7.5s 穩陣了

差費倫fg

般尼果種廢

國米爭氣啲啦

準備3-3

West Ham

驕你老母臭米讓人球半兩仲未撚半大

卡利有冇機會2.5b

Jump

ajax封咩

今晚曼同車 點睇

會中

電視有直播

不要gel

點撚樣呀mk 仔馬天尼斯

有冇眼花 主其他3.75？開梗？

曼 車好撚廢

尼姆cup未

Lkk 馬天尼斯吹大哂

朗斯cup未

細波 曼次次打big six都守

切已入未呀

一樣劇本 唔洗擔心

卡利半大先啦

ajax刷角未

國米贏一球大家開心啦

屌入多粒

曼2.5 S

00

同路

巴打識野

有無tg channel share下

我買咗熱刺細波真係要驗腦

蘭斯入未

等收錢

卡利亞里降班啦屌你老母

過關黎 2.5b

熱刺今晚正氣波

出左陣容前買？

閪甲
又斷關

阿積士近10場100%勝率

斷係燕豪芬手上

唔入俾人入啦屌你老母

All in 了中左派100
輸左全jump

點情況呀國米半大

垃撚圾到 咁既人腳踢到弱智咁
打假就落意乙啦

手

半0全3

LM

好啦

W

Me

PSV 刷未

中！

國米快手整多粒

v

國米1分鐘比賽？

星期日真係唔好賭
收割日嚟

屌 國米入啦你老母

尼姆 快cup

火影撚者做咩買我對家咁睇唔開

你咁講啫係自己中硬？

超強西波日

西米

阿積刷角

Psv

賤種國米個馬天尼斯廢過閪

ajax落後無角

積屎廢到輸波都無角

荷甲殺人？
阿積同PSV係咁互踢

死mk 仔

睇撚死卡利個場一球都冇
屌你老母兩隊垃圾

中

燈閪心水

幾時有真飛呀

今日角細日

係 反左底 等收錢

Ajax10.5b

熱刺7.5s

國米7.5s

費倫天拿fg

8成角細
癲到

想點呀國米

Have

國米俾多粒

優越陳大報復日
角大手足們酒牙

PSV 冇角既屌

場場買大都死

Small gel

国米廢撚到

上場聯賽交手 pvs屌到阿積士傻
阿積士好辛苦追兩粒

熱那亞你頂住呀

阿積士會入

針能到傻

痴撚線架

加油

國米空難死

琴日你地笑佢
今日佢笑番轉頭

啲角洗唔洗冰到咁

國米空難啦

阿積士個傻閪龍咁樣送角

有冇買咗卡利2.5b既手足係信咗東網個講波佬先買

阿積士輸緊就快D刷啦
唔係點入波

屌你老母臭閪支那米

1 分鐘入波 之後做過啲咩

咪係刷啊

個賤種馬天尼狗腳腳鳩踢 廢撚到閪咁

烏雞角大gel

我叫你走阿

ajx刷角

屌你老母國米

呢條仆街 唔買就半大

3x1 卡利2.5b 國米 烏雞 10 1 100

未完場...

場荷蘭波慢撚過港超

ajax 8.5b 唔信咁都輸

我都知
不過已經絕望咗

阿積士
即連5c please

有冇手足比追數重心料

即係輸撚硬

費倫fg

想買熱狗無入球了，好興下半場唔入波

原來你買左

奧格！

臭格goal

屌 緬恩 自殺波

Ajax 唔刷？

阿積終於豬波

華拉俾人絕殺

冇人lm 派錢咩玩法

都未完，轉個撚頭就cup啦

個龍收撚左錢

我屌你老母阿績士打假打到球球都唔出

8.5B 足水 入

5 1 派100 比我

仲係得 6c.....
Jump

唔撚信 屌到有10.5b

睇唔出會cup

輸

aj落後唔刷角

個龍真心傳得靚

認真，熱刺4.5s

奧格

中我 留馬會ac 快

上到5皮 見好就收啦

針曬

緬恩追和反cup 喇仆街

又角s

主入仲有1.5，駁佢無入球fatfat

賭仔心態係唔會
一定搏上10皮

泰珠？

十皮跟住廿皮

火影買左咩

41092714

連c未

31520520

佢無鋪頭

Ajax No goal 100%

ajax場波節奏太慢
9.5大都唔會開得出了

手足們勿上ajax 角大

飛派錢

7.5 ok？

琴日白蟻冇豬都派

角細氣撚準備

食埋角
公道到

好撚癲

玩撚完 Ajax 角

10.5手足無心跳

多謝

角都食埋玩撚完9.5

祝中啦

角細黨大報復日

萬事皆備
差費倫fg

分撚左兩邊都唔落底出 驚死有角球咁

頭先邊個戇鳩話8.5b多數會中

psv!!!!!!!!!!!!!

PSV2:0

抵撚死啦ajax

Psv 2:0

阿積士

ajax 輸埋多球

7.5s gel

求下你刷角啦

屌 jump曬

又中

阿積士陰公豬

火影大人

有冇人派少少

7.5s 可轟了手足

戴拿帽角大

你兩條友癲撚到

ajax 連5c please

炸！

炸

7 連C ok

炸咗

Psv 炸

有機

7.5B

炸完對家？

no goal

仲有冇機

派llmch 下下輸錢就叫人派
洗唔洗幫你賭埋啊？

hand ball no goal

頂10分鐘唔難啦

咁都炸

咪係 屌柒佢

頭先轉7.5即轟

快入

咁樣炸

Hand ball

收返 以為你no goal

咁反而有機會8-9角

跌返落頭，頂入炸乜尻

想派 快入

Ok

又封盤

Psv 12m？

12M差啲阿積士

好

屌 買唔到

又入

荷甲兩場入波都炸

朗斯 國米

no12.m啊

thanks牙妓 求下場

good 頂實no goal please

777

睇個款應該做俾ajax追和

未買7.5

連c雅please

卡迪b

國米半格夠啦

好快1：1

40

熱4:0

PSV隨時多2c

熱狗 可摸耳 主其他？

熱狗 4:0

乜撚野意甲冇響過

國米唔好玩

bale好撚勁

4:0

我阿記唔敢買 沙

熱刺今日係咪食咗春藥

出bale反cup

又贏

搬泥個龍呆左咁

國米唔穿盤今季black list

Ajax 10.5b

5 1 100

派我

貝迪斯上盤可取？

yes sir

I

國米入未？

中你

緬恩追和反cup

熱刺分粒比國米啦

兩敗俱傷

Ajax 12m

賭波真係唔可以信人
信咗東網條友兩日
輸足兩日 我會緊記依個教訓
多謝你&屌你老母山埃狗

Bale空曬輕鬆入波

你老味無線班撚樣係咪睇緊場波

misssed

勿因低水而不買

要豬了

冇角

出2.5b 我all in

仲要補唔到飛

讓-1 1.80唔算低啦

意甲壞撚晒

10，1，1000

難

有夢真美

買國米上盤睇到熱狗咁入想哭

me

卡里入未

國米入波啦屌鳩你

2.5s

國米又撚

又角細日

快手

12m?

真係有機會12

222222

12MRD

a jax 屌鳩你

屌12m

咁樣輸返

Aja係咪要收紅牌？

火影要中了

?

真係12m

熱刺下一球

火影叫糊

屌熱狗咪刷啦

準備紅ajax

仲有一關

新朋友你好

齊羊

Ajax屌鳩你

唔知咩叫未來人？

國米入多球定下驚啦

9成9 12m

misses please

屌你老母國米曼城上身

咁都掂到？

12M miss

補得4分，笑到

射完12m=完場

Miss 啦，保住全格！

miss左？

on9波 荷蘭狗真係比狗賭

1:1

卡利-1！！！！！

入了

goalllllllllll

打交

暈撚左 國米1分鐘完場

屌你老母臭閪我再賭荷蘭狗我爛j

唉 針曬 假波ajax

羊多多

獌軌 半和

卡利wtf2分波

鳥雞

力造和波

國米 卡利快入

串左上盤

ajax想反cup?

南特-1 卡利-1

1:2 Ajax

我既半格...

國米 串熱熱可唔可以分粒俾國米

從不買盤嘅心情真好

國米點撚樣

其實你係咪黑卡大戶？

唔係入錢同拎錢最少都要100咩

西乙4倍半大

PSV會紅？

點補飛好

報假block

佢係

300....

咁樣完場

係啦係啦叻啦

廢倫1.5b已死

7.5/8.5S 勁中

咁樣比人絕殺⋯

轉數快喎

得返半格

入300 出100

On9補時4分鐘 實際得1分鐘係踢

入多球啦求下你

賽後隻抽大會

屌你老母臭系好彩執番條屍

南特快手2.5b啦

無上黎兩日, 唔係推到4萬咩
早兩日幫你叫緊尼斯

幾c完場？

求 賽後你點睇

求派60 轉唔到100入馬會

咁我了

40?

烏雞入未

三舊啊老4

派？

唔知追邊場角球追曬啲錢

派我啦
我幫你買左no goal

攞錢 1蚊都得

國米全格51100

師兄玩開幾千蚊喎搞咩

烏，國米

廢撚快手

熱4.5S

ua

國米入多粒求你

熱3.5 角大 有無

有派我ok

國米半格 10 1 $100
全格10 1 $200
屌你老母

我please

nice

熱狗似50撚主其他

你對搬泥防守好有信心

卡利 國米 烏雞快

國米想跳船

中硬啦 阿積士咁都有

烏雞快入

免恩師隊垃圾

角呀

中間蛇

係就好

手足們
合埋眼所有中位數買角細就贏錢了

穩陣 lm

花蛇

你反底 相信自己

國米唔入輸撚埋佢

Fc咗是100

烏雞0.5/1派錢

再講多次荷蘭狗正賤種

同意

尼斯可以追和？

可惜你針硬 費倫fg / no goal

阿積狗次次90+ 12碼 / 入波

我發誓唔再賭荷假

多謝你

333

熱要ng了

準備派我未

朗斯啊 尼斯係反cup雷恩果隊

死撚企硬4.5 熱狗

蒙埃可以贏一粒嗎

係尼姆講錯

屌佢老母刷角追和都算 隊隊都咁撚柒閪

full team咁樣撚

贏4粒都刷 有冇咁撚公道啊

搞唔掂 有冇人真係可以派我$60

西甲真係愈黎愈垃圾 妹波 唔撚識入波

國米！！！！！

場波冰封咗咁
我買咗2.5b已經上咗ifc

意甲兩場角大

國米2-0

2:0 ！

卡利快手比多粒！！！！

國米終於有 唔望你穿盤 唔好失就得

國米終於

國米2-0

巴打準備全格

波蛋師又差一粒

國米我愛你

我坐緊船

無

中間巴

燈西民又柒

個個波膽師兄準備中了

Pope救完未

明明賭波應該有贏有輸
點解我賭黎賭去都係輸

國米 烏雞 克羅快手

集氣 國米 3-0

大家一齊嗌

車仔強陣

屎姐 琴日你唔蘇我

國米 第二球

熱刺咁換法 似仲有波

尼姆唔攻
真係等死

望返自己個名

幾時呀對唔住

做得好國米 差緬恩斯追和反cuo

烏鷄

集氣 國米全格

熱狗刷咩呀
收工喇
仲有歐霸踢呀

有贏有輸唔係指個人，係指一個群體

熱狗 冰冰冰
國米 Goal Goal Goal

講笑 可能你睇唔到姐

熱 仲有多球
國 沒有了

屌你老母咪撚刷啦

取消關注啦

no goal 100%

買3場富咸 廢撚 蒙彼 全部00

烏雞個場求其揾個入就得

半3全4

火影 1:1啦

比球十二碼廢撚得唔得

國米 烏雞 入多兩粒 比我回血呀

下場買咩

卡利比多粒

蒙彼準備入

朗斯快追和

輸咗就坐低啦

可以走盤了

國米連C

我贏唔到
你陪我

快手啦 卡利

俾多球尼姆開埋2.5b一齊贏啦

Gchi

國米比多2球

卡利2.5b

廢撚

廢撚整粒啦

7.5B GOAL 俾埋8.5

都上唔到去

頂撚住

卡利紅 克羅快入

國米 3 連

入未蒙西西

穩陣

鷄快

做埋比我 快

角米角細收割

tot 5:0 5 1 200

好耐冇見

烏雞 廢撚咪0:0啦

Cup 啦免恩斯

你邊位 唔太識

尼姆 卡利快手俾多粒
一世為奴都得

no goal 100%

熱拿亞ng 有feel

比球廢撚

國米正氣!

波膽師

炸未

牙蘋

你老木
意甲冠軍國米!!!

是但一個入一粒都夠

炸左佢啦屌

屌炸

波膽師終於中

同左上盤b上ifc

國米全格 可以派我了

國米 3:0
利狗巴

波蛋師

我了

計左

烏雞 求你入一球

熱5.5b c派

Boom

有機喎ching

卡利克羅比多粒啦。。。

尼姆 卡利俾多球啦

波膽師又中

計唔計?

k

收到wind 你同佢德乙勁中

廢撚唔識入

投降啦 買左熱那亞咁耐終於輸全格比國米

國米REAL GOAL!

波蛋師又叫糊

REAL GOAL!!

咪刷啦國米

求其入一球啦廢撚烏雞

我叫左佢跳先 我等陣落去陪佢

熱拿追2球未

多謝山狗

熱刺比多球啦

廢撚唔入俾人入啦

燈西民依家廢撚到

火影成功戰勝傻西達達

你同左達達同路

牠後日回歸

求神拜佛俾多球

烏雞入2粒比我呀屌
入完2粒即刻戒賭波

咁正常既波都要睇咁耐先入

仆街差一球

費天入未

又呃我

仲有大boss

國米再入多粒比波蛋師啦

你眼殘咪撚做球證啦
3:0入得咁靚都要做樣var幾分鐘 痴撚線

邊個呃你

佢

今次畫線又畫隻手
唔記得邊場又畫膊頭
個準則係咪睇莊家

開哂 10 5 100

廢撚入未

熱刺俾多C啦

蛆

屌烏雞 廢撚快手啦

ok

d

有人中波膽

Q

蒙彼入未 快

波蛋c

卡利克羅快入

唔俾人入已好多謝佢

小癲

飛燕

卡利入未3x1爭一粒想死

烏狗尼斯GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

火影！！！！！！

烏雞go

三條飛中哂無理由唔派比爸打

火影派我ok？

火影

火影搞撚掂！

烏g

。。。。。。

車曼00加2.5細驗腦？

克羅 蛋都破唔到

終於入

波強C條飛有幾多倍

火影派我

多謝大家 一陣收錢派

烏雞好補身嫁

屌我條過關差一波

please me

120倍 收雞2

熱拿比返半格好冇 過左關屌

永別

2.5s 極穩

卡利假希望2.5b

大家咁開心 克羅卡利不如入多粒？

邊條傻西叫火影燈 抵死

補左兩邊都1:0波蛋

係 好撚想派

烏G1:0!!!

一定得 我幫你嗌

雞比多粒ok？？

9.5b 4倍好撚吸引

我3串1其餘2關都掂差佢

5C!!!

0.5/1 真係派錢

波Po勁中
除左

全波po贏錢得我輸

想知火影買咗咩

烏雞是但入多粒

達達同路唔撚掂

我都輸

差克羅2.5b-1

4.5bcashed

熱5.5b. 差⼀

克羅快手比多粒

咁都有5c

勁撚到

卡里嗰場快啦 2.5b

最後一注 車路士

幫你叫埋佢

熱狗咪刷

Ajax & 烏雞 fg

屌你般尼條友係咁刷

6C埋!

朗C 終於追平

6ccccc

熱狗刷乜撚 係咪想逼死我

執返兩注角

般尼刷角

火影勁中

一